點解依家啲雀仔兩點就叫春

認真問同近年生態環境嘅轉變關唔關事

咕姑固

跟隨社會進步 早熟 好正常

依家d女十一二都比人破左處啦

感情台都係兩點就叫春啦

晚晚都好吵

個key 仲不斷上
btw以前有隻叫到走曬音

諗起就好笑

毒撚7x24都叫春